做給習主席看的封區大戲（余德寶）

節錄

做給習主席看的封區大戲（余德寶）

林鄭欠封區居民一個道歉，欠商戶和受影響市民一個賠償。政。。。。。。。。。。。

林鄭和張建宗到訪被封區域做政治公關，。。。。。。。。。

三個被封區在解封之後，。。。。。。。。。。。。。

漠視民意 從未與區議會溝通

政府在抗疫政策，。。。。。。。。。

政府明言會檢討封區的成效，他們的確要檢討三次封區是否真的有減少疫情擴散，勞民傷財最後合共只尋到14位確診者。還是封區只為暗中令政府權力變成更大呢？如今已抗疫一年，林鄭表示自己工作盡心盡力，力保不失。一年前，醫護人員為了希望政府封關而罷工，卻被林鄭指摘玩政治。回顧過去，反看一海之隔的澳門，正因果斷封關而生活如常。香港市民卻要因為政府抗疫失敗而多次接受懲罰。當我們失去了100多條寶貴的性命、失去那麼多的經濟發展、就業機會，特首竟還說得出力保不失，香港人真是要自求多福。

余德寶

油尖旺區議會副主席